(創意無限)朋友爭我錢 佢做生意叫客入訂落我戶口當還錢

咁有創意既邏輯唔開個post係創意台分享下真係唔得

事源

(奸奸)GK界毒瘤 - 知名開箱Youtuber騙局

世界級邏輯